{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045519",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72083&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대구 H Avenue-동천점"
    },
    "text": "駐車場情報:当ホテルは駐車タワーを運営しており、お客様は直接タワーに入車してください。 駐車バレットサービスは行っておりませんので、入荷不可の車種がございますのでご了承ください。 しかし、台湾車は無料で駐車でき、2台以上利用すると追加駐車料金が発生します。 ワゴン車、貨物車、ボンゴスタレックス、カーニバル及びリムジン車、下半身の低い車、外車などの駐車制限事項がありますので、事前にご確認ください。 地下鉄情報: 周辺には3号線鶴亭駅、八巨駅、東川駅があります。 周辺情報:ホテルの住所は大邱北区東川洞9-0-2番地です。 徒歩2分の距離にコンビニエンスストアとマッセグォンがあります。 客室内部施設:全客室にはスタイラーと空気清浄機が備えられており、OTTサービスと無料Wi-Fiを提供しています。 一部の客室には、高仕様のカップルPCとBluetoothスピーカー(マーシャル製品)も備えられています。 フロントおよびその他の施設: ホテルでは簡単な朝食サービスが提供され、朝食メニューとしてはバツイチとバツイチが提供されます。 手荷物の保管は24時間可能で、レビューイベントも実施中です。 追加案内:すべての入室のお客様は身分証明書を提示する必要があり、身分証明書を未持参の場合は入室を拒否する場合があります。 人数を超えると追加料金が発生し、チェックイン時にヨギオッテ会員であることを知らせることをお勧めします。 レビューイベントに参加してベストレビューを作成すると、宿泊券の特典も受けられます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "ホテルは駐車タワーを運営しており、お客様は直接タワーに入車してください。"
        },
        {
            "question": "駐車バレットサービスはありますか？",
            "answer": "駐車バレットサービスは行っておりませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "どのような車種が入荷不可ですか？",
            "answer": "入荷不可の車種としては、ワゴン車、貨物車、ボンゴスタレックス、カーニバル及びリムジン車、下半身の低い車、外車などがあります。"
        },
        {
            "question": "台湾車は無料で駐車できますか？",
            "answer": "はい、台湾車は無料で駐車できます。ただし、2台以上利用すると追加駐車料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどのような駅がありますか？",
            "answer": "ホテルの周辺には3号線鶴亭駅、八巨駅、東川駅があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの住所はどこですか？",
            "answer": "ホテルの住所は大邱北区東川洞9-0-2番地です。"
        },
        {
            "question": "客室内部にどのような施設がありますか？",
            "answer": "全客室にはスタイラーと空気清浄機が備えられており、OTTサービスと無料Wi-Fiを提供しています。一部の客室には、高仕様のカップルPCとBluetoothスピーカーも備えられています。"
        },
        {
            "question": "ホテルでは朝食サービスがありますか？",
            "answer": "ホテルでは簡単な朝食サービスが提供されており、朝食メニューとしてはバツイチとバツイチが提供されます。"
        },
        {
            "question": "手荷物の保管は可能ですか？",
            "answer": "はい、手荷物の保管は24時間可能です。"
        },
        {
            "question": "入室には身分証明書が必要ですか？",
            "answer": "はい、すべての入室のお客様は身分証明書を提示する必要があります。ただし、身分証明書を未持参の場合は入室を拒否する場合があります。"
        },
        {
            "question": "人数を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、人数を超えると追加料金が発生します。チェックイン時にヨギオッテ会員であることを知らせることをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "レビューイベントに参加するとどのような特典がありますか？",
            "answer": "レビューイベントに参加してベストレビューを作成すると、宿泊券の特典も受けられます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 478,
        "QA": 555
    }
}